我隊小隊都解散喇

個個都散，我宣布豬豬小隊都解散!!

點解啊? 因為從來豬豬小隊都係得我一個人 解唔解散都一樣啦!

光復香港 時代革命
唔係順口叫吓㗎，煲底之約一日未實現，一日都唔會停下來!

想JOIN

無呀，滿額喇